一人一個 有意思嘅同音詞

拋磚

縱橫 中環

深淵伸冤

好有意境

弱智藥治

鹵味
老味

香港議員已完

老味食 鹵味

牆鑲屍首

請出招

奕迅亦信

屌你老母

麻辣教師咸濕師弟

係咪你鄉下發音同我唔同

好明顯唔同音喎

樓主中文差 唔好怪佢

染色掩飾

知唔知同音字點解
柒小陣好冇

On9
樓主自己都唔識咩叫同音

喜歡上一個人
喜歡上一個人
喜歡上一個人
喜歡上一個人